政府譴責示威者挑戰法治影響社會安寧

政府譴責示威者挑戰法治影響社會安寧

#港聞 政府譴責有示威者霸佔路面及破壞立法會議員辦事處。 (8/17/23:05)

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！